[I/A] 遊戲王 duel links(34) 課金？不了

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手請用海馬起手
然後抽海馬個套牌500石抽曬20張卡
隻1700攻龍配海馬4lv個場地技變1900攻
海馬好d係因為兩個套牌中嘅卡實用d
同埋好多有用嘅龍族可以係高lv d會解鎖嘅商人買到 幻影龍 龍之尖兵

新手抽邊個卡包好
可以先抽有高攻怪R卡既卡然後就跟下面咁上下抽 主要都係睇自己點組
鳳凰神>究極龍>天使=混沌士兵=暴君龍>流星黑龍>吸血鬼>沉默>>>>XYZ>鳥獸>>>>>>>>獸包
水包可以抽下r卡食人魚(水DECK主要卡都係商人買.)
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃(規則 30張卡 技能:重新開始 禁自閉DECK)
冠軍 LRLRLRLRLRLRLR
亞軍 飲水絲源
季軍 法國光頭佬
殿軍 weshito

張融合想做咩

齊3，收工

多謝k社

沈巴，好波

沈巴今次中得唔錯喎，課左幾錢？

合5頭龍掛
不過真係冇用

法老沈
可唔可以向你申請助養非州人資助

沈巴今晚開房試deck 吧

啱啱計完，1700蚊
第二pat黑仔

純粹玩

不過照拎嚟打rank

到底有冇卡可以濾抽張lv6 上手？
而家個弱點係lv6 一沉底就冇得打

玩咗幾場覺得要升級之力/陷阱幫LV4戰破人再升級方便啲

出gx係唔係成個玩法唔同曬？

沈巴缺唔缺契仔

沈巴求助養

可轉基 求包養

我係好彩姐

新卡包係咪張落穴同沼地怪係大獎？我抽左150包大部分都抽左係差呢2張未抽到…

張落穴同守衛點都要抽左先

融合解除大家點睇？2張點都夠啦掛

菊花都準備好，開個價黎

出得守衛，睇黎好快出魔導破壞者

等睇頂爛市

Reddit上面有新卡可以睇

有冇人可以評價下我副槍龍

沈巴係想打fun deck定衝遊戲王

梗係衝王

想問下沈巴嘅思路係點
卡片守衛落去卡通王國
然後用三星召槍龍?
或者用卡片守衛同軍曹當控制咁打…?

呢包之後仆街deck 去到下一個層次

我都唔知
冇諗咁多

沈巴用黑龍上王先
呢副不如等上王之後玩

法巴同飲巴有介紹套創世神
但我成日黑仔 重新開始3張大怪係手

沈巴用黑龍狂打 遲早上王
啲deck要操 可能你初頭勝率唔高
但用熟咗 就會高返同穩定

黑龍創世用熟左先

好

黑龍容易上手，打上王試其他deck
創世神唔太清楚，不過有dkayed同gunsblazing，可以參考佢地點打
同埋沈巴新卡舊卡都齊三，要調整真係話都無咁易

沈巴今晚開決鬥房
其一玩新deck
其二我地陪你操黑龍同創世神deck

你地開
我今晚唔係一路得閒

係

所有角色40lv
已經無新石可拎

咁快

沈生唔好諗埋D邪魔外道啦
你齊左3守衛可以開始玩惡魔OUTGAME
屌打現時所有DECK
係差在2450得1張

等28號出GX，應該送石，同埋有幾個新人物可以練
然後出PC版又會送石，一周年又會送石

你估k社夠唔夠膽將DM同GX d卡分開

即係刷DM傳說決鬥者啲卡唔可以喺GX世界度用?

就我睇場景會分開，但卡應該唔會
宣傳片見到疑似十代刷10LV定20LV闇遊戲
但要到時先知

抽左300包 可以跟沉巴搵食

好想玩忍者deck
但第2張變化之術難追到喊

唉。。。抽左100包中3張ur, 閪到。。。

淨80包 仍然7張，睇下閪到咩程度

大家想點試deck
新卡冇咩研究

50包，sr得返2張，ur5張

30包，全sr抽閪晒，仲有5張ur,原諒我咁揪撚類煩，真係好撚無奈。。。

320包中19張ur，唔夠鑽抽第3輪

K社米飯班主

二十關以上啲挑戰好鬼難做
AI幅deck 本身已經勁 仲要逼人刷分

俾魚蛋巴秒殺

乜撚野技能

你第11 回合個陣應該要將個auto 連鎖轉做開
我save 低左個replay，你可以睇睇

女弓木

回歸現世的制約，只要我低你1000 血就可以發動一次，全部墓地變白骨

刷到其他兩個技能

呢樣玩黑龍好基本
唔識真係廢左7成武功
同按紐仲有好多作用
要學下

唔好玩按鈕啦沈巴 好煩
我都無玩 好難兼顧

無開按鈕，或者設為自動，抽牌同準備階段系統會Skip咗佢唔發任何效果
戰鬥階段都係
有時候開咗好啲嘅，但容易比人估到你後場係咩

又開又關有啲煩
估到就估到 唔驚佢
反正依家9成自閉deck
人地都無得閒估你自己打組合

繼續玩黑龍練下

其實開左個按扭出黎
set自動就同冇用到係一樣
喺自己識嘅1-2個combo到用到就唔同曬

玩黑龍，尤其看破流一定要識呢招搶係對面出卡之前開靈魂，否則看破唔倒對面出既第一張卡

間房重有無開？

頭先打場rank,我發動龍捲想爆對方張死皇陵墓，我唔記得左龍捲無得爆場地卡，唯有迫住爆自己張南瓜，點知對手唔知做咩又發動佢張看破唔俾我爆我張南瓜

其實看破平衡黑龍先攻同自閉有咩分別？
一定係開洞悉/紅玉跟住埋靈魂看破，之後對面輸咗9成，我老母都識玩

屌那星本身少人有3洞悉所以一直不死黑龍d combo好d，但家下通街3洞悉用根本唔洗用腦個個平衡黑龍，變咗先攻先埋看破果面贏

無，因為其他deck展開太慢
黑炎龍如果快過佢召到Lv8就得
不過睇落去都係慢咗啲...

你可以用爆牌落破壞之光，或者燒血deck呢類自閉deck反制

始終太多支援同輔助卡，抽卡送墓上手特召都有齊，依家嗰副忍者都有啲似

純粹9Up

雖然呻過好多次但都想呻下，如果同軍曹/水deck呢類打一下一下對換，打輸我都鋸，屌你老母冰結界卡通看破黑龍呢d洗撚幾多技術同牌序？一定場場都係果種出法架啦屌根本唔洗,亦無辦法理對面點玩，因為d卡一定係fix死咗combo檢索特召

自從果陣出三星開始已經覺得好無癮，隻game趨勢係咁逼d玩家玩d唔洗點交流，鬥快特召大怪秒對面既deck，完全唔洗點臨場博弈，純粹鬥起手天糊

Re唔re好？有冇人比意見我

呢盒係第一盒？
我見你重有張lv6 未抽
你係想lv6齊3既話我建議抽埋呢張lv6 先

係第一盒黎，lv6我諗住第二盒再齊3，因為而家得一張，我諗緊融合解除要幾張好，好掙扎

新卡包抽齊3有咩用

等gx

出gx?有ehero玩?

9月28 好似係

最中意十代打海馬人個場
夠熱血
最後輸俾阿圖姆真係

傳3連遇扣血同爆牌搞到跌返落傳2
用扣血條友比佢上埋王
打卡通同黑龍都無咁嬲
垃圾驚

咁要抽沼地魔神王了

卡通同黑龍一樣無腦

「強靭！無敵！最強！」
「粉砕！玉砕！大喝采！」

根本GX先係最好睇,5DS開始根本都唔撚係遊戲王黎

無印最好睇 雖然鳩UP太多
GX尾篇真係好鳩
當然, 如果要符合卡效果, 無印要收收皮先

btw, GX頭幾集
死蘇火焰翼人當自己會贏

利申, 好撚鍾意EHERO

比起e-hero我反而鐘意d-hero同表/暗黑電子流多D
最記得果陣實卡成日研究d-hero咁低攻可以點玩

我都鐘意d hero 同電子龍多d
duel links 有得玩血魔同D. End
十分期待

岩岩出完大包 咁快又出？？

出角色

以前成日玩d hero鑽石人fun deck

我打npc
佢用手制扭橫我隻怪
我用第二隻怪打，佢開伊塔庫亞風暴
我第一隻怪扭番直
點解第一隻怪唔可以攻擊？

鑽石人死之合唱同魔導炮?

確實幾好玩

因為第一隻怪已經攻擊過 只係比手制無效左

記得有個Combo係打Otk，非常唔穩定
但唔記得咗張魔法卡叫咩名

啱先記起，係終焉的倒計時

Neos咁快有

咦原來巴哈果邊po過

海馬又更新左
次元之門+迷宮壁頂唔住
新手請注意

2.0.0版多謝晒
㩒入去只係同平時㩒少個自動操作掣

呢個有進步
平時要等入到去load晒所有野先有得禁自動操作,改咗之後唔洗等入場禁制

等入去先自動真係好煩

算係咁

有無人留意dkayed d片，條友真係超級中二病

係，唔穩但係成功會好開心

見gx出，玩番先

無玩幾耐

兩個月左右

咁應該無甩進度

終於上到遊戲王

有冇巴打做左30層個9分任務?
求指點

21-30攻略

去巴哈睇會詳細

係咪應該留石抽heros

終於升番傳2
似乎有機會升kog

上帝今季慢咗喎
平常幾日就上到

用3星忍者上上落落左傳1-3左成日
一到重要時刻都抽唔到忍法/起手冇
真係冇運就冇運

開頭比個垃圾大富翁搞到無咩心機打
而家見爆左DD TOWER加清哂MISSION
所以就打下咁
新包我抽都無抽過

新包我都無抽 唔睇好做主流

DD TOWER副DECK好似幾好用
可惜我無佢D卡

我而家都係玩下念力DECK

尋晚用念力比班先攻看破黑龍屌打，嬲到我

我果3張SR仲未換
唔通要換洞悉上KOG

唔洗慳，想換就換，佢就算下個月出新獎勵都冇得用今個月果d卷換下個月新卡

想換天空騎士玩FUN DECK

上左王先玩FUN DECK啦
用黑龍衝上王囉 都就完
用其他DECK太辛苦啦
齊卡不如同不死黑龍幾十場上左先

天空騎士玩唔倒血差
配合嘅卡太少

高攻打落去果下好爽

咁組都幾大機會第一round冇怪出

都冇牌堆墓

修正，應該係唔夠牌堆墓

得一張牛鬼

得5分一出到

如果狗衝換draw 2戰力會唔會無咁穩
因為對面出粉碎

傳3了
似乎我唔係幾識組黑龍
都係睇定D先
多謝大家意見

我都係2牛頭2小強3黑龍2飛龍咁玩

all唔all in關佢地鬼事咩成日借d意攻擊連登po r自豪感

我係呢到傾左咁耐
真係無人會理高登 只會傾到去巴哈
高登班友真係好自卑 要咁樣拎優越感

抽完3張炎劍同炎帝護衛兵就收工算
懶得打埋其他任去抽,又抽唔到石

兩張都唔太掂
本來以為炎帝兵係張墓地一張4星炎屬回deck抽二
心諗k社咁好死出張咁勁嘅卡
點知原來係四張炎屬回Deck先抽二
你未有四張喺墓可能已經比黑龍打死咗

今包張沼地魔神已經好食正GX 個玩法啦，就算下個細包出電子龍都可以放沼地魔神入deck

更加唔好講台仔個邊已經有開post 用異蟲打上王(雖然月尾)

係炎族

all in=垃圾 ？

all in
對我黎講=偶像
沈生

客咩氣
純粹想收藏啲卡

要鞭策沈生上遊戲王

依家先打咗48鋪懶到爆

沈巴去高登應該俾仇富撚圍屌
抽咁多有撚用咩之類

關班高登撚鬼事咩
我抽係收藏
連登巴打們

屌
頭先爭一場升王輸左
跟往win番場
結果要再win多四場先先番王
屌, 幾時改咁西?

好, 而家又斷左

然後連續輸比臭西爆炎同自閉直攻deck
而家傳2
真係屌你老母臭西呀仆街含家產

上帝巴用咩Deck

有時真係輸開有條路
一降我就會停

傳1
屌你老母棄驚

用忍者deck 上王啦呢個meta 最穩定最完面

忍者真係好撚癲
打左5場王全部輸曬

張無底深坑超好用，不過最好先攻抽倒
暫時實戰有以下經驗
1.對面辛辛苦苦召隻卡通槍龍、超魔導唸住可以高攻定場+炸牌/高抗性，點知一下深坑直接技都唔比你開，仲勁過横衝
2.對面黑龍看破，但開深坑郁隻黑龍先係看破唔倒
3.就算對面有卡通王國，召卡通怪一樣會中坑(最好埋惡魔/女孩/槍龍)

個人認為呢張卡係家下呢個meta幾勁，因為現時大多數一線卡組都係靠博起手特召d變態大怪無腦定場，只要用呢張卡就可以斷佢地戰術，一時間就唔夠資源同你對抗

其實都唔洗斧頭，中咗深坑冇得自己反翻轉，btw搭1400攻個idea幾好
我自己之前就唸緊搭審神，不過都係唔唸住，得2張

3係因為呢類牌效果唔取對象，有卡通王國都無用，咁好似暴君龍都係一召就踩中...陷阱好多都唔取對象，佢嘅抗性真係有等於無

可惜我無石無得抽

屌 本身無抽過新包
依家講講下想抽

唔差在等埋28號更新,到時再評估下

資料傳送果d度 係未用game center果度最好？

成個新包係張陷阱UR最勁

賊7要1000血，可能傷咗啲
講起上嚟呢類落穴牌重有一個好處係可以對應效果特召，例如鳳凰神特召成功之後一樣可以發動，或者用儀式召納祭魔都可以發動應對，同理，飛龍發動效果召黑龍都可以用

仲有冇咩勁嘅新卡

新個兩張艦好似幾勁，可以轉防或爆人後場
配黃泉蛙/靈交

琴日見到法老王有用
黃泉蛙同靈交各3？

呢個真係答你唔到
我0黃蛙 1靈交 0艦隊
組左其他deck 先，呢個要慢慢試

泡巴係幫我地試deck

試唔係問題
都要有deck card list

[member]

fd list少左好多人
重新加好友
038 758 582

終於打到30層..
屌那星, d任務煩到閪咁, 但係抽又次次沉底, 而家差5次先抽完第3ROUND
閃果2張可以唔要, 但逆卷炎之精靈唔齊3

逆卷炎精唔用超重力網可以點打

冇諗過呀, 不過點睇呢堆卡入面, 最應該齊三既都係佢

因為呢張以前玩過
主要配超重力網慢慢扣死人
但比帝Deck打到瞓底

呢個環境可能都係用喺Burn deck度
封住對手然後打一兩次
之後就任意翻騰

造成X000點傷害個D任務好煩

已加

IOS玩家有得更2.0未

仲有想問問引繼問題
係咪簡使用KONAMI ID傳送資料之後登入完就自動綁左個ac?
因為課左啲金唔想冇左個ac

用緊超能DECK

屌佢老母真係好嬲
原本爭一場升王點知輸左都算
最多打番2場LAW
點知WIN左場，再入場
屌你無得升GE
我算
咁3場LAW
打第3場
都唔係見有得升GE 屌你老母
心諗屌你老母即係要我打4場
入第四場果時我無為意有無得升
辛辛苦苦終於都WIN左
諗住屌，終於有得玩FUN DECK
點撚知係無得升呀屌你老母臭西
之後ge事都唔洗多講

109 853 918
好多人好耐無on
加返啲fd先

可惜我得一張忍法
見過一場最高手係傳3
對面用三星降出黑龍
BATTLE PHASE果時黑同紅蓮打完之後
用黑龍效果out game自己同紅蓮
再特召紅蓮
我咁就死左

三星忍otk 時有發生

但由於有一定操作技巧所以唔多人玩

重要有錢課夠3張

有無人鍾意GX多過初代，尤其係第三季

我都係咁砌但仲起傳說浮沉緊 冇運抽唔到靚牌

屌, 諗諗下原來迷宮可以用黎打任
齊3逆卷炎精靈

我係傳說冇遇過忍者
但遊戲王就一大堆
結論係用得忍者都係kog級數
而我仲係得一張變化之術

因為第三季成個劇情係高橋和希度出嚟

更正返先,落穴破唔倒靈魂看破

第三釆係霸王十代?
定十代同尤米爾合體之後返學院ge事?

好有心 好詳細 好似睇緊官方介紹片咁

巴打意思係人地靈魂用落穴會比人地看破Counter？
落穴嗰類牌係人地召喚成功先可以發動，召喚成功即係代表已經在場，在場就夠條件發動看破

好合理
黑龍站場，就有條件發動看破
人地用幾多張卡召條龍出黎
如果想一張落穴就收人皮，會唔會大貪左d?

咪又係1張洞悉間接拉出黎，洞悉就真係大貪喇

你呢套季初上王都得

恭喜

忍者打真紅眼/鳳凰起手正常或者都可以五五波
打自然/卡通槍龍真係有啲難搞
最鐘意遇到自閉同燒牌deck

呢個問題同當初岀人造人索加點解唔落得穴一樣

眼鏡蛇教授到最後同尤貝爾打
你以為睇緊另一套動畫

終於爆塔

我21層開始唔做任直接打上去算

打完可以重打？

咁好心機清晒D任
我仲差一張逆卷炎精想要...
但係D任好煩

終於上傳說, 玩植物好無力

可以~但係任務獎勵淨係可以拎一次

咁算

完任會有特典

9UP

呃你咩

咁好心機做齊d任
我抽完3張逆卷，打齊石，就冇再打座塔

有咩先

屌又last 場輸

保持神秘

燒我就命抽女神/白鴿，幫我r痕

暗黑侵略者？

我果副唔落暗侵，家下少咗人用手制横衝呢d偏慢節奏既卡，威脅冇後台陷阱同怪效果咁大

真係犀利

3/12

原來而家D炎王DECK會入埋地忍同火忍？

同我差不多樣

彩包同一SR 永遠最後先出

包彩包重要係出「升級回2000血那廢怪」

想死

升級回二千血嗰張可以組仆街Deck
不過傳說決鬥者除咗控制器同看破都無邊張值得要...

個問題係我重係一張手製都未有

可能真係要用「決鬥卷」換

晨早流流就打仆街蟲
你條仆街用炎女dum咗熔岩魔神真係天有眼

打柒佢

幾個月無玩，想問下而家邊副deck最勁，
同埋抽邊個pack最好

頭兩輪都係最後一包先SR

家下meta係玩d特召大怪定場既deck多
黑龍(搭看破截key card或者不死流以量取勝)
鳳凰(特召出黎果下掃清後台)
黑炎龍(無限couner魔法)
卡通槍龍(某程度勁過原本槍龍，咩卡都炸得)
卡通(搭王國有戰破抗性，用大怪可直接攻擊)

至於邊副勁我真係唔敢斷言，因為呢類deck多數因為依賴combo所以好考起手運，大好大壞

冇得黑龍 佢洞悉靈魂都冇
鳳凰包最抵屌架啦

係，而且佢本身3栗，可以放埋入去鳳凰

勁唔勁就好難講 始終一物治一物
但如果要五連勝上 建議唔好玩

太食起手 draw唔到key 卡就等死
特別係依家興大怪強攻otk

最穩定都係玩返黑龍，超能，忍者

唔好quote圖

其實業火石像軍曹夠上王

穩定都唔一定好好多,遇到上面果D卡組天糊定場一樣含

黎緊又有kc盃

我上季就係用控場上

我升王5場 中間有2場用呢套贏

月尾乜鳩都上到架啦

我月頭上
不過月尾真係肯打就上到

鳩組左副忍DECK
想問下點解用變化之術召紅蓮忍者果時無得發動效果？

原來用分身之術都唔得ge

冰結界有冇機會上王

如果你係入chain 開就會因為時機問題開唔到效

卡傳3.. 點上王

關唔關setting事?

就咁聽可能因為效果選發時機被佔，另外開唔倒新連鎖串所以咁，時機已失
Game有樣嘢好就係會話你知無咗時機，打實卡嗰時無人理咁多，發哂啲效果先

赤龍忍者一定要起連鎖1嗰陣至出到效果 多左就冇

原來係咁
sad9

屌exact7ly 實卡係我玩既年代得混黑會有人捉miss timing

我屌咩, 升王戰就贏果陣冇電, 仲要插撚住條線!!!

因為混黑太勁
如果佢唔勁應該都無人理

解禁之後嘅武器洞，早葬同混黑無限combo

好似記錯，應該係DDR?
嗰時玩好貴，玩唔起

用忍者5連勝上傳2之後又一直輸
200石算鳩數

貼副deck黎睇下

又比我上番傳3
忍者真係好好玩
頭先一場打心靈透視
我出左紅蓮企場
對面就空場同無底深潭
手牌有一張青眼
心諗都win硬
點知佢下turn

即刻屌左聲
唔知好運定點
我用分身, 紅蓮同銀忍combo
每局都可以將佢張陷阱放佢deck頂
最後終於等到...

我諗對面應該一路玩一路屌鳩我
其實對面係未輕敵?
如果佢係我召紅蓮果時開陷阱就唔會搞成咁
定紅蓮個出場效果優先?

忍者deck係幾勁 但太煩
新手未必識玩

開都無效照彈

佢發動嘅效果無得做對應，即無唔可以發動其他卡牌效果
所以一出就要應

真係好好玩GE
可惜我得1張變化術
要傳3做到五連勝太難
當你用完三星降之後, 對面就會出魔神...

原來咁勁

咁屈機

2/12

赤龍忍者個效果寫明唔比發動蓋左既牌
可以點連鎖？

新卡包更加加強左忍者實力
落穴配忍者係屈機

依家仲手震緊

估唔到殘存忍者deck都可以5連勝

係wo, 睇漏最後一句

k社既奸招
未有忍者之前，就出超級城之內，呃你d人抽不死龍/牛頭鬼
到咁上下時間，就出神UR變化之術，呃你d人抽忍者
騙徒手法層出不窮

我仲換左3張insight試deck
浪費哂

新包未抽過
張機甲忍法同隠密忍法帖係未都好值得抽？

有冇人遇過我呢個情況？
我本身砌完deck設定左用刷分deck
跟住去打npc，講完廢話
可以揀決鬥或者自動決鬥
呢個時候我係畫面右上角轉番做Auto deck
禁自動決鬥
入到場，仆你個街，刷分deck黎既喂

P.S.你試下搵個npc做下實驗

上帝巴

30層打完
第3張炎帝兵9/12就抽
收工

打唔打場?

上帝巴係咩名
我唔知你地邊個打邊個

你fd list有個人個名加左唔要紅帽
除左魚蛋河, 果個就係我

開左duel room
170683

被沈巴sm

俾你sm

玩多d就熟
忍者好好玩

好勁

沈巴SM RANKING啦 等你成才啊

邊個係軍火大王呀?
兩次都打唔到

忍者真係有得玩
我今日先第一次用, 已經由傳1上kog
玩多幾場
熟習d combo就得
起碼上傳說

k社岩岩出通告講呢個bug
屌次次bug都冇石賠

係咁送石 係唔係大家要留石抽新包？
我一粒栗子波都無 仲抽唔抽好..

玩遊戲王唔抽栗子球等於去澳門唔入賭場

有石賠
28號打GX WORLD拎

用曬d 石 抽唔到新野比人屈機 又係忍唔住課

慢慢草石抽已經
3粟子 3鏡壁 3千手 3音鳥 3豬突
夠做無難度

納祭魔風光既日子已成過去
唔建議新手/輕課人士追儀式牌

乜24，25有送石咩？
我登入果陣無喎

如果我無理解錯
應該係英文就咁譯過嚟
即外國嘅24,25,26
咁係我地嘅
25,26同27
但你知呢啲垃圾外判翻譯
唔理嘅...

25號我有100石

我今季雜DECK用老納打上王

睇返我圍內fd遊戲王gp 16號上王 月中
不過3鳥佛未必一定要玩老納既
遲啲出勁既儀式卡都可以用 貪佢夠廣泛

呢獲我就撐K社.jpg
邊有可能派漏石

勁嘅儀式卡好似高儀萬手神一出
三鳥佛就未必有用....
比如終焉之王，配鏟土蟲喺呢個環境應該郁好勁

可以睇到，就算40張都係無鳥佛嘅...
但假若永遠都唔出萬手神或者高儀
鳥佛都重係要

至於儀式勁嘅好似影靈衣
本身自成系統
唔會落鳥佛
所以佢地嘅地位都幾尷尬...

卡呢d只有愈出愈勁

3萬手神 3千手 3速鳥都得姐
20張9怪岩岩好

見過暗遊又納DEE, 又儀式雀
唔知佢想點

忍者真係好好玩
又唔易卡牌
只要先攻起手有張4星忍者+分身+變化
就贏一半

納祭魔唔會無得玩嘅
重有融合大佬未出
而且新卡又有增強

千眼納祭會唔會太屈

想請教下
我喺自己會合用變化術將紅蓮忍者變做紅蓮忍者
但唔可以發動入場效果
請問係咩原因

一回合一次/連鎖2左?

每日送2抽
多撚謝晒

一回合一次
係wo
原來係咁
終於解開一直ge迷

屌你, 更新完之後海馬40會屌爆次元門既

#130已經講左

DD TOWER開多一日
真係仲有咁多人未過咩?

星期六抽晒3張sr就放置

我覺得佢廢事27維護 28出GX又要維多次咋?

廿層前都重有心機慢慢解任
廿層打後懶得解直接衝頂就放置

我2張祭牲補2000血同1張巫女
張祭牲補2000血好似好易中咁

一樣 解到21就鳩打上去
依家1魔 3怪就算 唔玩了

過就過左，係d任務睇下解唔解晒佢姐

仲有30場先夠100場

啲卡唔吸引，好難有動力解任

快d出gx 啦，dd tower d 卡真係好廢 d任又難解

我50咋
洞悉仲係2

張UR究竟有咩價值係UR
又要堆墓 要啱啱好5隻
出黎炸對方怪自己要扣埋血
死咗下round skip battle phase
攻防又唔係top 張卡做乜撚野

可以特召
破壞人地一隻怪
削血之類

即係超級弱化版破壞輪

重點係破壞輪被改效果之後都唔算勁

所以話超級弱化
改效果之後弱咗好多，但重係限制卡嚟

想請教下各位.而家有黑炎龍之後超能族重算唔算T1 ???
有2幾粒SR珠唔知買唔買念力女巫好....驚買左好快變無用...
有幾千石月中到期,究極龍包重有84包(無粟子...)暴君龍48包(無軍曹蘋果..)
吸血鬼有成170包....我應該點做???
而家只有得玩命抽死皇同得2張既3星卡通槍龍...
想玩T1牌...

首先 你決定玩咩deck先
D石去抽d基卡 例如栗子

[又呻]家下D deck真係等於鋪鋪同你all in,唔洗唸牌序,起手有關鍵卡佈好場就差唔多直接贏 ,贏輸都好撚無癮,都唔知有咩技術可言,跳過晒D博奕步驟[/又呻]

一張栗子夠唔夠用???如果要抽2次究極龍真係不了...
DECK就本身玩過鳳凰(不過無栗子用手制代,但感覺幾慢又唔夠高攻怪打..因為用重新開始)而家玩緊命抽死皇侵略(不過加左槍龍)同得2張卡通槍龍既3星降,因為0軍曹所以無玩機械版.只係玩卡通版...我唔太成日抽卡包所以而家爆左石(玩左200日抽左860包..萬用卡手制同豬突有3,鏡1,栗子0...所以主玩平民平價DECK.)

比小智用冰結界otk

出GX係咪會送角色？
會唔會好似木馬/潘朵拉咁得個刷字？

你更需要栗子

我衝緊為拎石抽gx

想問下超二重召喚使用問題
係未就算裝左幾多張都好
當送墓果時
最多只可以特喚剩餘怪獸區空間數量ge怪
eg.頭先打左場
對面場上兩隻怪, 三張超二重裝同一隻怪
然後佢自爆裝果隻怪
但只可以拉一隻怪上場

我唔直接答你，我用例子答你
我場上有兩隻怪，跟住一回合內破壞左手牌3隻鳳凰(唔好問點解)
下回合得一隻上番黎，另外兩隻胎死腹中

話姐我講清楚d
對面係裝左3張超二重ge肥仔, 加一隻由肥仔拉上來ge怪
肥仔自殺, 即係仲有三格空位
但剩係拉到一隻怪上場

GX正

墓地呢？

我鐘意5D'S
飛住車打牌真係正

Let's go! Clear Mind! 加速同調!

我覺得呢一輯開始已經唔係遊戲王黎

睇咗一兩集完全唔知個超量係咩回事
我只睇初代同GX

我想問，如果我召左隻五頭神龍出黎，再用融合解除，五條龍可以點樣拆出黎召？

5ds同 zexal故事其實都幾好
Arcv太on9，睇咗十幾集頂唔順
但我自己都係因為睇原版先追落去

兩隻入墓掛

答案係一條都唔可以拉番上黎

係咪因為唔夠位滿足唔到條件?

姐係用唔到解除？

用到, 但只係FGD彈返入額外卡組就完

拆到又召唔到，係咩玩法？

返extra deck同特召係分開2個效黎
F.G.D融合素材要5隻怪 個場冇咁多位
而且融合解除係是但一隻素材特召唔到就成組都唔得

用蟲忍阻個臭閪燒deck 上王

真係爽到不行

不得不record

痴線打重開黑龍
連續3 turn升召都比人看破
你玩晒啦

呢個月你第一日玩？ 比人咁樣sm左成個月

上個月無送通街洞悉之前無咁誇張,不死龍果副無咁無腦屈

下個月仲濫 ranking全部公廁黑龍

而家忍者勁過黑龍

我認同

今日個借用卡組任務
真係擺明sell 仆街deck
驚死玩家唔識組，餵到埋口

問題係看破黑龍大部份卡連卡包都唔洗抽，又唔洗點用腦，忍者呢d有門檻既勁係應該

會唔會有人放新UR陷阱卡落忍者deck?

仲黑龍?用緊融合黑魔導啦wo

好似係其他打rank玩家嘅deck黎 人人唔同

巴打
呢副deck
可唔可以俾下意見
Thanks

一句講晒，卡到hihi

24 deck
唔洗睇 0分重組

想減DECK
OUT邊4張好?

暴君白角炎4星龍融合都冇用，如果你真係冇其他於至少OUT呢4張

靈魂龍都冇用，OUT埋都得

以現有 card pool 黎講
玩海馬人加幼龍 最終賭注掉幼龍召白龍set 王者看破應該最好

唔該哂巴打

王者看破
THANKS

聽日幾點更新

仆街出新卡包啦
好撚悶

沈巴啲卡太早齊
等聽日會有新卡，不過我覺得除咗張Obama king攞嚟打burn deck同明日香啲儀式，個meta應該都重係咁

依家刷唔到超能族+以前未買過超能族
其他卡已齊

沈巴啲錢多到岩岩爆完新包齊3
依家又厭錢無地方洗

開房打嗎？

打RANK啦
會開心D

打咗5場就停手
開始識玩黑龍

我技術一般般

開房

認真想玩新卡
但天位卡包刷完冇地方用到

同你打唔到嘅

我重開

屌今晚冇石送既

sorry巴打，啱啱打rank

仆你個臭街
玩惡魔deck+面具
save咗記錄
最後得返200血天有眼收佢皮
屌拿星

042976

粉碎

聽日先打
好眼瞓sorry

怪有冇需要改?
後排要唔要換下，擺封魔之矢落去?

唔知會出幾多張血魔
出2張或以上都有得攞去打下rank
維納斯配血魔

我呢個星期都冇打rank，唔知新個張落穴(?)多唔多人入deck
如果多既話直頭唔用橫衝/封魔箭改用d 反擊陷阱(e.g 七道具)
因為一中左陷阱變裹側連橫衝都用唔到

維納斯同黑龍看破無分別

純粹為左玩血魔
維納斯可以一次call 3隻企場出血魔

開心用緊落穴

呢個係咩技能

見到某張魔法卡
ok自膠

大家估下一陣出咩

唔理咁多著
送返起碼500石先啦

之前睇片 見到十代有技能發動英雄場地卡

入得了

好多石

入唔到

有無人入到可以試下有咩新野

送咗二千幾石

好似要解左木馬先入得GX？

一入GAME送1010石,1.5EXP
每日登入SR,UR票,累積登入頭100日250石,之後150-300日,100石
有個BINGO MISSION

城之內套牌有異次元戰士
真係轉META啦似乎

佛心k社

有2個新既基本包,其中1包有異次元戰士

我都係

有無人拎咪300天

黑龍玩撚完

R 卡而已？

我屌

套牌28蚊或者500石有1張，$84蚊齊3，抵到爛

痴撚線
換活動卡

笑咗

對面完全召唔到怪

咁如果對面有怪咁會點

佛心公司

仆街
姐係我課金課黎冇用啦

點解咁講， 沈巴？

異次元戰士出即係均卡控制再勁啲？
我迫不及待要好好玩了

0課又要俾人sm了

聽個名就知唔少野

開波送2500石

成副黑龍收得皮
琴晚齊洞悉今晚就玩完

巴打們有冇推薦嘅活動卡係值得換？

應該係唔駛用融合卡就融合到
e.hero睇黎真係玩得過

關咩事 我零課無問題

兌換卷昨晚用埋在洞悉身上？

me3張都係用埋在洞悉

第二屆終於多D野玩了

唔知係未指定一隻
如果一TURN可以無限融合就屈

咁ON9既,入去GX世界明明階級1但打57LV既路人

十代套牌啲卡係漫畫啲卡嚟
即係會出M hero?

迫人抽卡 j

點樣解鎖？

召喚戰士族10次

買咗一套 異次元一張夠我覺得

遲啲出異次元女戰士會再勁啲
戰士始終要食傷害，女戰士唔使

點解異女唔洗?

記錯
應該話異女係選發，戰士係必發

配杏子神聖守護有無得諗

異女以前都要食傷架, 改左?

如果玩平衡先攻，15隻怪加5張融合，第一TURN召出黎咪即時收對面皮咁制?

異次元裹側防禦
被打反轉有冇效果發動？

Sorry sorry
記錯

求解答

有 岩岩打試用牌組我就係咁玩

好亂 點拎十代?

控制器
如果齊3其他可以跟自己興趣換

咁要唔要入3？

禁左上階段有得睇

thx 飲水巴

睇你想玩咩DECK

齊3唔使1舊，沈巴你合埋眼都課左啦，使乜問咁多

3真係無必要 你除外人你自己都要死 一換一卡黎
我自己就覺得1張夠 20卡牌組頂盡兩張夠曬數

已齊3
我意思係deck洗唔洗放3張

係公司冇得開GAME，睇住巴打們SHARE新資訊好期待收工

十代個套DECK買唔買好？

正常人理解齊3 係抽曬3張
沈巴理解既齊3 係洗唔洗放3張 無抽呢個概念

我問得多餘左

暫時打E hero幾好
英雄見參配泡沫人
烈焰俠幾勁，送墓上手

你傾耐啲就明
所以我之前話大家爭論沈巴齊3係8千定4千無謂
大家諗下自己會唔會咁CARE 8蚊同4蚊既差別

攻擊力唔夠係問題，不過打得融合都無咩所謂

卡牌目錄好多野睇

um...

我都係呀，打J 巴

返緊工，剩係可以睇著其他巴打玩

十代係咪冇得打傳送門？

應該要解鎖左其角色先
用其他角色打番

有呀

咁姐係以後要刷多一個世界既路人 ?

十代唔送奇蹟融合 咁應該新卡包出

英雄見參泡沫人有用咩..
btw, 係每日任務個度用副hero打城之內十幾場先贏到

要返工冇得玩

唔洗呀,路人數所有世界共通

主要泡沫人有用，見參可以召出嚟，空場可以抽牌
泡沫人等超量出就會勁好多

原來番舊世界用舊角可以刷十代

融合時間,每次使用時,我方必順減少1800LP
可在我方LP低於2000時用,在抽牌階段時,從牌組外將一張強力的卡片加入手牌代替通常抽牌,每場決鬥只能用一次

但前提要出咗M hero 先

正
可以配果實用

用一次...

造物主D fd 不過強力卡內容唔同

40lv十代

岩岩試左場,屌你融合卡黎既

Thanks
咁我都係買左先
試下EHERO

我以為三星降階一樣可以任用

神聖守護點睇

用翻舊角色打

風暴連接

但為異次元戰士一張卡用神聖守護會唔會太嘥...？
因為異次元戰士個效果係必發，點打都要outgame

同埋再講一次，sorry小弟記錯，女戰士係選發所以勁啲

冇摩天樓係發動唔到4LV招技

屌)

屌佢老母西
為左解任抽左15包新野
一張SR/UR都無
冚家剷

睇日/英攻略寫要2000血或以下 翻譯到咁...

個融合時間都應該翻譯錯,我2400血都用到,但又無扣1800血

賠石啦

白銀
係未即係要我棄打幾次ranking?

同埋所謂既強力卡牌黎黎去去都係融合

無天空俠嗰啲？

無呀,試左5次,5次都係融合

Bug嚟，k社話搞緊

好心佢地proofread過先出啦

死SERVER？

彈左入唔到

屌岩岩組緊EHERO DECK
就組完先斷

Gx一升階段3就彈game,入唔返

有無圖

變返以前轉轉王/死ser王 好懷念

斷ser為左fix返個bingo白銀bug 好彩冇打rank

明明之前孔雀舞活動完後暗示出神卡
又無左件事

5LV解鎖萬目丈

頭先打Ranked無事喎
輸咗先無事

想問下係GX世界升世界等級會唔會升埋本身世界路人既LV???
而家卡係39唔想上住要升GX世界擔心2個世界路人LV跟住升....

排隊王

唔會

啲搗蛋黃綠黑係咪升lv送得1張?

即係本身路人LV39,GX世界一路升路人都係39級???
同埋頭先睇人地直播十代會用天空俠!!!!

K社係咪良心發現
突然派咁多石比我呢d老玩家

我先登錄191日
強烈要求K社出一鍵清npc

有無300日玩家

話時話我抽咗5000包了

點解你們入到

我完全入唔到

其實d新卡有邊d真係撼動倒meta

我同你同期，得3000

我差唔多250日，都係得3000

羽翼栗子會唔會令自閉燒血更自閉???

260日 1718包

301日 1973包

佢D-hero有埋d draw果啲，好撚勁喎

你岩岩好拎到300天

279日 2045包

有D draw?

293 日 3800 包

有同埋blood D

同埋有800攻落墓out自己特召一隻上場果張，當年都好勁

好似限過
就咁睇D hero真係幾勁

咁鳳凰黑龍卡通 仲站唔站得住腳

戰士族都好似幾正

Fusion Time!
Can be used each time your Life Points decrease by 1500. In the Draw Phase, instead of doing a normal draw, Polymerization spell card, from outside of your Deck, is added to your hand.
屌,點解可以用中文差咁遠

真係估唔到咁快岀GX
舊版好多角色都仲未岀

Miracle Fusion
Can be used if your Life Points drop below 500. In the Draw Phase, instead of doing a normal draw, Miracle Fusion spell card, from outside of your Deck, is added to your hand. This skill can only be used once per Duel.
掉落技能係奇蹟融合

人造人索加個個

等運到

去門度打?

杏子係farm 唔到萬丈目，留意返

可以去門打

Thx

點開萬丈打？

45LV有OZ

大家加油自動打打下路人就出左黎

真紅眼deck仲有得玩ge

即刻轉deck

240日 2000包左右
課左應該超過1000
上面d土豪

好撚多卡 追唔切

個bingo 活動送控制器，好彩我未換第3張

仲要升晒咁多人物,呢度都夠玩幾個月

下一輪會係咩強勢 仲抽唔抽栗波好

舊個面仲有幾個人卡梗39
39去40真係好漫長

係咪冇得用舊人去GX打?
唔想用十代住
舊人都未升晒

散打齋仁 齊三

用咩deck

呢個淨係刷卡升lv都打到仆街，仲有木馬都未搞

用咩deck刷？
迷宮契弟
同木馬刷法差唔多

lv40有咩卡勁? 得卡通王國同時光機值得追

有用個D已經追晒
不過強迫症想完成晒佢

仆佢個街刷技先最撚煩
拼圖封印同冥世依家都未有

有人解倒三澤大地未

同十代一樣技

316日 包數錯左 變左10包。。。

巴打們都抽咁多....
253日 1141包

依家岀卡
拉張卡時有delay效果 幾靚

我零課都多你600包

LV40萬丈目

武裝龍LV3 x3
武裝龍LV5 x3
武裝龍LV7 x1
蜻蜓 x3 (風屬遺言怪)
假面龍 x3 (龍屬遺言怪)
閃電漩渦 x1
巨大化 x1
粉碎踐踏 x1
悔恨再生 x2

仲有兩張唔知

火龍的火炎彈

不過我都課咗五嚿
角色去刷級真係太悶...搞到有時寧願比錢算

圭平 第二版
右上角個任係點做

你解鎖咗十代個角色未
要解鎖先可以做

要50場card in brinks

見到有1010所以入一入黎 我連鳳皇都未抽過 依家應唔應該抽鳳皇 定睇定D佢會仲出D咩新卡包好?

其實沼澤魔神王除咗令副deck比較靈活無咁卡手之外,暫時都好似無咩用武之地 ?D融合怪有D抗性/炸牌能力果D融完出黎都仲要每次開技棄一張手牌

我諗最大既功能係唔洗一定要用平衡？

重覆技能由15變5石

果頭送完石,呢頭偷偷係第二度扣返

咁更加令人唔想刷活動 上線少

已經無心機刷

孔雀舞活動開始已經無刷
我0張果張儀式鳥
依家敵3鳥佛粟波有啲後悔 未玩過

張垃圾雀玩完飲水巴會更加後悔
等超量出會有啲用

依家儲到九千幾石
繼續等
等到萬幾石，等到帝出…
真係直到永遠…

我爆左石
已經特登買左兩set新deck

唔好咁土豪啦

話時話飲水巴有無將異次元戰士入落副控制deck度
如果有，覺得點，會唔會易打好多

新包我都係抽左15下(多得點心紙垃圾任務)
仲要1張SR/UR都無

原來隻搗亂王係無視對方怪
直接封人地三個位咁屈機
如果用平衡技能
怪：
3黃
3綠
3黑
1藍

魔：
3融合
1場
1賢者

陷：
3深圳壺
1風暴
1阿奴比斯

呢副似乎可以屌打大部份卡組

K社出得幾差下
依家啲解場卡又唔多

BTW
1周年就出GX
2周年係未會出5DS？
蟹哥

lv4技+開場融合到搗蛋王/騎士已經差唔多玩完攻防互換

未試
但我應該會拎走一張軍曹入異次元撚
現時應該全世界1800/1700
下下用後欄保軍曹有啲蝕牌
業火企到場 會保留

咁樣10月仲點玩

UR換黑魔女
1月刷到依家 都係要靠換 解57層任

我仲停係45lv, 都半年了
未諗過升

做乜撚野

隱藏4星怪？

另外： 想問問

我是否照召喚200次暗屬怪， 則「自動」unlock 到萬丈目？

我指：那個任未出的情況下

對面隱藏埋set卡

重開3次完正常返

無視對方怪?即係就算個場本身有怪，隻怪會爆?

UR換兩張冰火龍
定係一納祭一冰火龍？
利申：2納祭

得反死者手向解到場

靈交我唔su 次序 唔知解唔解到

汁左少少 技能用臭西一決

但UR要求太高 應該得沈巴砌到

用最快速度封場再慢慢等地形同深圳壺

金箱15石,技能箱5,做乜9
今朝又試左2場,一場彩虹5石,一場15石

藍要戰破太慢

真係痴線

出gx回家了...

刷左七八個鐘終於刷齊destiny hero

好快

萬丈目點解封？

階級5就有
冇時間玩

咁玩嘅話仆街冰結仲屈 有埋濾牌

好撚癲....又係玩起手，下個RANK D人不求升王但求快速100場應該傳說好多人用呢副野，又一冇腦鬥起手DECK

睇黎要3UR陷阱+3死手+3靈交

個ser咩事 刷路人都瘋狂斷線重連

反而覺得D階級任務同解鎖任務幾好玩,臨場構思D卡組可以打越少場解倒越多既任務

明日香呢張ur 好似幾勁

我用紅蓮+通怪好似穩D

3沼地....沈巴...我地係齊3都未，唔好講入3

我唸黎唸去都唸唔倒異次元戰士有咩比卡片守衛優勝，你攬炒人地就場上贏你一個防禦指示物

點解開唔到魔獸的懷柔?
明明deck入面有齊搗蛋3人組

卡片守衛係仲保護(被破壞)
異次元撚係(除遊戲中除外)

所以應該保護唔到 我估

我意思係卡片守衛落張指示物落其他卡度，跟住卡片守衛撞落異次元度攬炒，我唔係想避開唔被除外

效果怪獸..

無後場用異次元戰士企場？
正常應該唔會咁落

或者本身已經上場但打唔入到你Turn

異次元戰士喺呢個環境係強喺一定1換1
非指定對象同埋Outgame而唔係破壞
Out到就等到廢咗你一隻怪
如果你唔打闇次元同E hero嘅話

個人睇法

眼殘自膠 咁都係試落三骨算

求解答
我有
1冰火龍&2納祭

笑左,圭平掉落技係每當LP減少1800時，隨機從你的牌組裡抽出一張閃卡/鑽卡。

換左你會唔會即刻用？
如果唔會
何不等復刻
反正張券到下年4月

咁有耐性

沈巴到時全部齊哂三張Ur劵就變相無用...

沈巴到時買起K社 從此叫S社 (Shum社)

ur好似最值得換係海馬版白龍同遊戲版黑魔導

屌你丫，十代其中一個隱藏技能係羈絆之力

無落用咩替代好

契分同卡通佬十月會長駐傳送門

炒撚左個翻譯佢啦屌

打極都冇其他gx 角
咩條件出現？

愛德華 - 200次暗屬怪召喚
萬丈目- 階段5 （好像是）

其他唔知

條翻譯擺明打漏咗D附帶效果

明日香階段11
三澤要卡組剩0-3張卡勝利50次

愛德好難刷.. 成日都爆deck

如果冇理解錯，係1800血以下係deck 度抽一張d hero 代替抽卡，deck 入面冇d hero 都開到技，不過係變左正常咁抽

隻game識讀心 想砌下武裝龍 用左2000條黑key打男二 咩都有但一條lv5都唔出俾我

係我記錯定乜,我明明記得堆搗亂細怪係無效果,點解有遺言撿索功能

有無巴打知道點樣可以用控制器祭自己隻自然菠蘿拎人隻怪，之後菠蘿再上埸？我見有人做到但係自己玩果陣又無呢個時點比我發動

連鎖click開應該有

想問下有時D任係要我地收集某D怪
例如：收集5隻水屬怪
其實計唔計已有GE怪？
即係我本身有水魔神，接任後再收集水魔神？

已經係咁樣但隻菠蘿特召出黎都無時點比我發

屌, 同你相反, 想要ojama但係跌武裝龍

我都係
武裝龍已3

藍同紅都有

你地點刷

超魔導劍士搭一set守墓直打聯合

屌, 終於刷到一隻藍, 收得工, 反正唔洗齊3

有無人知？

突登轉英文黎睇，原來係抽一張8星暗戰士族

屌 為解木馬打rank,黑到on9
組左搗蛋 deck
一係抽唔到融合 一係打鳳凰爆左個搗蛋場

玩完覺得冇乜可能封3格

佢話收集5隻怪，冇話5隻新怪

感覺副野係黑龍看破d fd，先攻先贏

啱先玩黑龍看破都輸到仆街

黑龍看破擺兩張遠古規則有冇機會上返t1?

有遠古不如玩白龍 正啊

係wo , thanks

新包除咗魔法偉人差1同日書差2之外其他都齊,仲抽唔抽埋呢兩張好?卡包仲有呢兩張各1

唔駛,可以放置

見人打到

Ojama Overflow
Can be used if your Life Points are at 500 or below.
Special Summon as many "Ojama Token" as possible in the Defense Position on your opponent's side of the Field.
This skill can only be used once per Duel

GX d技能玩到咁極限

飲水巴想打白龍就升盡木馬
終於可以玩返白龍

一直好想用白龍上王
之前升王戰飲恨真係灰一世

想問下禮物盒數量有無限制？
想留石抽下一個細包

留名睇k社出神卡buff白龍
例如整張青眼洞悉同靈魂

睇黎以後砌deck一定要落拆後防
岩岩玩星光屏障+靈魂障壁, 對面拆唔到就睇住我逆卷炎精靈變大, 大過隻黑炎龍

想問下邊隻GX角色學到重新開始或者牌組平衡
打npc用舊deck卡到hihi

未知

有無巴打知 ？

明日香好撚難刷 輸左4場

用超魔導應該唔會點輸, 不過要快過佢隻儀式獸上場, 要打橫企場

我隻十代刷到重新開始

點刷7000-8000？

d任務真係好奇怪, 又話打贏30lv以上遊城十代
我打40 lv刷埋分都唔count

我自己最後超魔導+黑炎騎士, 守墓聯合直打.. 有幾張閃就岩岩好8000

中譯垃撚圾

其實係咪即係要打lv 30
40就唔得

on9得過個怪獸任
佢寫僅限戰士族怪獸取得3場勝利
我以為佢只要出戰士族怪，唔出其他族既怪就得
點知唔係
屌你連魔陷都唔比用呀
痴撚線任務

屌...隻4星電子體操員一出場就炸超魔導，玩撚
剩番100條藍key

屌d 藍key差唔多用晒先見到youtube有教學

巴哈個post 講明要守

雖然班台狗係仆街 但d攻略係唔錯

呢d任我去晒sm 10lv遊城十代

都話打橫出

岩岩重置先知點解, 你下面係tick切換按鈕, 然後將自動click兩下做開再試下得唔得

得左 唔該晒巴打，終於覺得副植物有出頭天，可以菠蘿搶人地隻怪再用芳香風暴配葵姬炸搶返黎隻怪再炸多人一張，仲有得抽卡、勁賺牌差

傳送門幾時出自動
依家連手動刷都懶D卡咁廢

何謂逆轉勝利

贏嗰round本身少血過對面

唔該法巴

屌你老味突擊指令又豬突
拖撚到呢

edo同明日香有balance

刷到齊卡都仲未出到十代召奇蹟融合

上咗傳統打一鋪
咁就打贏傳3
植物族真係好廢

加油 上王

好懶

你地家下打10LV定40LV?

咁鐘意加攻
我幫你加多d

啱啱打20lv十代有粟波
概率唔低

岩岩今日刷到白骨技玩超能
而家傳3，唔知仲夠唔夠時間上王

加油BOTH

刷晒key就係冇冥世

各位sr同ur換左d咩

刷緊萬丈準備玩武裝龍

我SR換咗兩張亞馬遜
UR就未換
應該都係冰炎龍或納祭

我未諗住換 時間去到18年唔駛咁快換住

上左王之後用呢副打 五場贏得一兩場

啱啱試玩dkayed副deck就上傳說

個combo點玩

正常,對面黑龍識較手動連鎖既話,會快過白骨技開張靈魂

不停擋
LV4用後排擋死對方怪升LV
卡牌守衞俾計數物保軍曹封對方後排
對方出大怪就裹cum佢
再用反射甲打爆

望到三張鏡壁

我明明傳1上傳3好順利~之後就開始W1L1咁

好撚黑~一係全獸一係全麼陷~落埋傳2

有強逼症一定要升爆舊版先玩GX

3守衛鏡壁落穴

新手想問沼地喺邊副pack到抽

你老味最有用果張就唔出

唔計套牌最新嗰副

再出多幾pack沈巴就會用全UR deck

我今季可以做幾個鐘遊戲王

恭喜上岸

希望如此
大家加油

D階級任煩到作嘔

解到明日香就停左
又融合 又單一屬 又單一族 仲要唔俾用魔陷
搞到次次都要整副20張同一類嘅deck

我解咗萬準目就停
好多新卡未適應到

出左公告遲D可以用魔陷唔使全獸去打

我解到13,4
其賓可以一直解
但我D石已經多到去哂禮物盒
想請教下禮物盒除左限一個月要拎之外
其實有無限數量(e.g 100)?

唔知係咪改左個機率, 刷左幾場都冇閃

融合任多撚到 好撚煩

我係月光族

數量應該無
我之前去到差唔多20頁都重可以繼續
不過我會停，等到帝deck嗰啲出先一次過解哂所有任務

唔該哂
而家每日有五次石拎
希望快d出細包抽

打閃電都解唔少

打rank解唔到先on9
已經用gx人

試下law
反正你都升王了

聽日打rank唔知會有咩變化

會多咗唔少主流/副主流牌型,但暫時好似唔見有邊幾副完全取代倒原本meta d上位deck

希望用忍者可以第一日上傳說

加油

有無人試過，如果我用黑炎龍打對方有卡通城堡的卡通怪，咁我爆佢隻怪時張卡通城堡發動，係咪可以用黑炎龍效果無效佢張城堡再爆埋佢?

落左場ge魔法卡應該防唔到

冇記錯係唔可以既

而家好煩, 要由黃金爬

同你一齊爬

唉，咁睇黎最好方法都係用海龍神個效果張所有牌"放"落墓地而唔係破壞

話者下下用除外

卡通王國嗰個係效果處理，黑炎龍防唔倒
但假若係發動卡通王國，咁黑炎龍就可以反制

但係我覺得發動城堡一定快過我升到條龍

第一日上王啦屌

聽日大家一齊黃金上面衝
聽日咩deck都要試

啱先想試下組副邪龍,但發現自己無抽過沉默包,無果張1850攻水屬爬蟲

正常,佢王國+目錄+3車,起手好高機率直接出倒王國

卡通槍龍仲係咪有佢嘅優勢？

睇邊副,有D擺佢會好卡手

如果以大雜交嘅環境衝王
邊副會最穏陣？

其實主流果幾副搭2/3陷坑入去已經好勁

不死黑龍配落穴

咁我乜deck都擺3張陷坑落去試下先
屌
真係要衝王 次次上傳說就停手

聽咗十年啦 下季認真衝下啦 加油

大家好~小弟新黎報到~
見最近大改版有GX又重新入坑。多多指教~

想問下而家個時勢仲有冇「二重+融合」既生存空間...?
(努力刷緊三澤~衝到36級，等拎化合獸，好似唔錯)

二重有得玩ge
而家黑商有隻怪戰破可以丟二重怪入墓
炎蝶配超二重又可以一變二
打kog都見過人用融合出魔獸, 再融合解除變2隻大怪

三澤副deck盡其量係fun deck想衝王既可以試你想玩既二重

我貪佢40LV送果隻係二重，功能唔錯先升佢...(佢本人D技...真係差左D...)
而且佢隻蟹都唔錯，已落2入Deck^^"

BTW...隻蝴蝶等左好耐都係捉得一隻....

電子天使好似都有得玩
兩張儀式, 一張保命用
一張連手上有怪都唔駛, 直接回收墓地當祭品

屌
今次認真
上唔到都一直打

飲水巴

炎蝶同超二重唔齊三ge話應該幻吃力

鬥快升

可以玩到OTK
聽日就攞就副濕鳩野打rank 玩下

睇黎聽日真係要擺埋陷坑打至得 GX啲卡冇點睇過啲效果

為咗拎100勝打到差一場升一土輸咗，唯有打多幾場

obama deck外掛呢隻有無得諗?
令人地d怪返唔到場

無玩兩個月
頭先一裝返拎左3000石
想問下丟牌流有冇新卡
聽日返工先慢慢睇有咩新卡
之前個牌組

RIP

咩意思
fun deck啫

我都係放置下先 頭幾日升真係辛苦自己

想問一問有冇邊副f2p或者比較平可以打上遊戲王
之前用自然，太唔穩定，而且玩落去太悶，咁不如玩啲穩定易贏嘅算

趕到尾班車

好多deadline fighter

丟牌流=死全家
玩單機deck對住幅牆玩算啦

加油 咁多位

睇下開POST資訊
連登杯主題 「禁仆街deck」

最後努力刷石抽沼地王
下季融合爬rank

發現果包幾岩ehero，個場地卡融合空間幾好用

開始岀現神既counter

我十月份的兌換卷忘了換

有沒有得救？

張場地會整走摩天樓

儀式召茶吉尼dup弁天會出連鎖
出忍法都避唔到最後自爆

而家EHERO可能唔玩融合仲勁..
Starter果隻烈炎推完NEOS走再OVERSOUL咁又5000
融合蝕HAND不如打正攻

額外係咪放得5隻入去?

兩張都好勁
白金1起手

明日香打極唔出balance

讀心game係咁
我仲未刷到冥世

仆街喇 我都唔記得咗

出神宣?

神忠黎

想問生命力代價0係咪LP1000點都用唔到要999

係喎
有生命力代價0
臭西當道

明日香lv40會獎兩種儀式魔法卡
一張R 一張SR
想問下有咩分別

明日香收集完成

逆巴好快手
我完全未掂過GX卡

長煲gx

我都收集完 用左1500藍key

組左3副新deck打rank 肯定勁過黑龍
t1deck要轉了

重溫要邊度睇?

睇自己就競技場碌落去

成個post 得我們倆個咁白痴吧

係咪人試過問返K 社拿？

倒蛋3人 機械儀式感覺勁過黑龍

法巴咁講
我又要追進度趕上你地
話說仲洗唔洗刷冥世技

倒蛋諗唔到點玩

玩場地 配融合

休息陣先

終於拎到隻化合獸⋯⋯
請教一下，如果換多2隻蝴蝶，out邊2張好？

姐係超能族已經站唔住腳 ？

賭巴用緊咩deck打

最重點其實都係陷坑

哇屌你老味有神之忠告!

痴撚線新deck

你地唔好咁痴線啦
一個二個咁鬼勁

reddit 已經有人用機械天使上左王

game入面1號chat room都有個台仔用呢副上

仆佢個街, 有隻融合素材得1隻

t0 deck 完全屈機
真係除非有看破

超魔導破魔法卡

乜鳩水張怪獸卡

但我啱啱轉不死黑龍陷坑deck即刻屌打對面機械天使

其實唔係新deck勁
係深坑一張卡改變環境

有無牌抄抄

巴打可以上dkayed個網抄
呢度啲巴打都係用自己砌嘅deck
好似不死黑龍有N副
但可以知道變化嘅方向係咩（換陷坑）

唉，依家啲新卡太勁，追唔上
用緊副陳年納Dee辛辛苦苦咁打上去...

二重deck點組好?

納DEE OUT左成半年啦喎

依張睇唔明

融合DECK SHOW張卡, 你場上其中一隻獸變成其中一隻素材既名
基本上俾你玩XYZ呀, 究極龍呢D麻煩野用

有無人知點過
剩用水屬怪？

20張水怪

中咗bug定咩
我隻怪中咗肥大化之後過咗1,2rd無啦啦又可以攻擊,正係封倒我1RD?

只係唔可以直攻

謝,咁都幾易破 我之前一直以為係任何攻擊都唔比

屌有陷抗既電子天使好屈
阻一阻我節奏之後應付唔倒佢個防戰破，on撚9

我用忍者都比佢屌打

今日未打過rank
可唔可以仔細問下有咩舊deck能夠抗衡GX卡？

屌, 俾外掛狗用超時ko左

有冇人玩吸血鬼真紅不死龍牛頭人DECK? 可以分享下嗎?

可以上

我冇卡試

搗蛋好好玩

就咁睇都ok 可以玩下

試咗一場打唔過電子天使
法巴可唔可以大概講下有咩舊deck 可以對衡GX
如果可以
講方向就得

啱啱打唔過電子天使

超魔導同龍破壞融合我覺得可以一戰嘅
其他舊deck差太遠 如果紅眼係t1
電子應該去到t0
甚至更勁

好
我用我自己個副融合試下
thx

新手想刷技能 有咩傳送門40最易打

用十代玩仆街卡通係咩玩法

打往廿場先

恐龍佬

上帝巴用deck上
我用真紅眼俾搗蛋deck抄殺
用卡通槍龍又遇鳳凰
最後用忍者先贏一場

好撚灰

我覺得算實用既hero dark

就係用忍者

屈機deck
諗住趁冇乜人識打嘅時候 用黎爬多幾場
點知打打下就上王
輸得嗰2－3場

我未齊3洞悉玩唔到黑龍
今季終於可以齊 黑龍已經收皮

荼吉尼上場嗰陣用黑龍除外自己避唔避到佢效果?
打左幾場都唔夠牌試

除外避到
唔知bug定乜陷抗都避唔到效果
仲有手制換佢過黎可以整死佢

一方面開心唔洗爬
一方面又好空虛咁快放置play

法國巴

使唔使咁怏

唉

好犀利

呢副野果然係T0 deck

有得避就好 忍者仲有得玩落去

outgame快過入墓，當然避到效果
但留意呢個效果嘅對象係玩家唔係怪獸本身，即係有抗性都無用

呢類卡又係未來卡，上年先出

近幾季你都快+少場數我地好多,點追

哇,我打都未打
你地就上晒去

巴打上咗傳1之後15連勝

升傳1同傳2同第一場咁上下有輸過但之後就5連5連咁

咁啱季季都有副屈機deck嘅key卡同技都好彩刷到
之前屈黑龍 而家屈gx

係白金兩次比電子天使屌打

電子天使點拎？

打極都係傳1屌 休息

明日香
好似階段5咁上下

無享受過黑龍屈機時期
想盡快追電子天使屈下機

你既3佛3鳥可以出動

睇返原來係階段11~不過好快姐

得2佛2鷹咁唔夠玩電子天使？

咁我玩納祭吸天使先

係咁俾電子天使屈

試過..好似吸唔掂..用超魔導攬炒算,最多我月尾先爬

我無玩過呢副,好似續戰力高過超魔導(?)

齊卡都冇玩過
已經輸俾兩鋪電子天使
全部被秒殺

沈巴上到傳未 今季衝王你講架

上到傳說
9成人都玩電子天使
我就快都變果9成

又回到最初的起點
舊年年底都係納祭魔時期

用弁天召韋駄天
然後又可以再召多次
真係屈機

我正係知陷坑要留黎坑韋駄天,坑弁天係無用,但整體都係唔夠大力

照你咁講係咪最好呢兩日上王
否則之後更多天使就難上

玩電子天使就好似守墓咁
要花盡腦汁去諗唔同combo